劉德華現身AR舞台 陳偉霆、歐陽娜娜開場唱好「歡天喜地大中國」

我恭喜你發財 我恭喜你精彩
最好的請過來 不好的請走開
禮多人不怪

是撚但啦

大把人奶共啦，連美帝都奶埋一份

牆大的祖國

錢錢錢

六張嘢呀伯啦仲扮後生

成隻狗咁款，好心啦幾廿歲人
想當年今時今日咁既服務態度係唔夠既廣告造就唔少閪客

以前幾鐘意歐陽娜娜
宜家不了

有名你叫歐陽支那

YouTube咁快有

支華